其實男仔中唔中意人地織頸巾比佢？

如題 想織頸巾送比男朋友
但係而家呢個年代 男仔收到呢d仲會唔會覺得開心？

如果你哋收到會有咩感覺

靚ok

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

靚女織ok

正常顏色應該ok

織嘅真係冇買嘅靚
屋企纜囉

我有諗過織俾bf，但唔知佢like唔like

舒服嘅話真係手織嘅舒服

鐘意你就送咩都like

算吧啦，除非你織到好似街買咁靚
如果樣樣衰衰嘅，佢最多咪俾面戴一兩次之後收埋櫃桶底，到時咪仲hurt

老老實實，想有heart就送handmade餅仔好過。有得影相呃like曬命，就算難食都會硬啃晒佢，第日就無眼屎乾淨盲了，唔會好似條頸巾咁篤眼篤鼻

咩啊 唔係話織頸巾會分手架咩

點解

今年織個黑色頭套可能效果仲好

真
上年送嗰陣佢戴咗一兩次 之後就冇再見過啦
話哂都織咗我兩個禮拜

好想收！如果收到我會鎖落保險箱，
咁大個仔連朱古力都未收過，真係好羨慕。

正想講有呢個都市傳說